8. Na sua interpretação:
a. Qual foi o nível de dificuldade da implementação da questão do bloco A?
[ ] Muito Fácil
[ ] Fácil
[ ] Médio
[X] Difícil
[ ] Muito Difícil


b. Qual foi o nível de dificuldade para encontrar os erros do programa da questão 7?
[ ] Muito Fácil
[ ] Fácil
[X] Médio
[ ] Difícil
[ ] Muito Difícil

OBS: tive dificuldade em implementar a tabela dinamica para gerar o relatorio. Devido ao tempo e dificuldade, não consegui finalizar e possibilitar que fossem feitos diversos cadastros, bem como estilizar melhor e organizar o relatorio para capturar os dados e exibi-los da melhor forma.

OBS2: O debug está no js do conversorTemp.